Marvel's Runaways S02

冇人講

零宣傳

睇到第七集
好睇過上季好多

閃靈姊妹花阻住哂

睇到e05
點解可以少人睇到咁

今季好睇，但上季真係做衰咗個名

屌唔係見到呢個POST都唔知已經出晒

Hulu

未睇
好掛住隻恐龍仔

係咪得我一個覺得Gert好煩

全部人唔係煩閪就係二五仔

佢個角色本身係咁

本身就煩

漫畫入面佢係sjw先驅

睇完第十集
Nico

Xavin個樣
Btw Skrull

終於睇完
Season Finale既boss fight分開打好可惜
不過Nico個場完全係家暴
仲有Topher究竟有冇死

Nico老母係alien所以先打得咁激
老竇就睇老母指揮
睇嗰陣都估到實有一邊重傷
但老竇咁插法都唔死

老母本身都己經好好抽
變左外星人之後變到勁淫

屌那星
Nico嗌smash嗰下諗起我英69

第3季上線了